2300地鐵有特別列車ymt開出

廣播講到明係接人走 其他車唔會入 大家小心

推

又想學元朗成車拉

小心

講明係因警方需要

特別成車拉

Push

老死都唔好搭 有咩襟緊急掣落車跑

有咩襟緊急掣落車跑

成車拉

狗鐵仲話「因應警方要求」，真係冇鬼都唔信

落車跑咪又係死

咪上

不安

戇鳩你跑得去邊

真係唔好搭

直去監倉？

唔好坐鐵了

特別列車接載乘客離開油麻地及旺角站!!!!!!!!!!! 小心

直接車落出黃大仙

小心！

行路過深水埗長沙灣

特別車就咪撚上，寧願兜個圈先反屋企啦

好伏

我都聽到警方要求特別列車

唔好搭！🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️

cls

地鐵最好經港島兜個圈先

愈來愈伏

唔好上

直去灣仔？

美孚地鐵有冇狗

係咪狗鐵提水班車有鬼？

搭兩個站之後轉正常車

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

咪撚搭啊！！！

送狗屋

睇路